個心好重

成日得閒上連登!

咁個人呢?

好唔開心

都重

冇女?

激嬲左人

Who

對我好好既人

仲好痛添

係